如果每次考試有高分 老師就同我做一次愛 我一定次次全級第一

當年個體育老師超正
大波腳長
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
示意圖：

如果係老肥師奶做老師 你考唔好就要同佢做愛 我諗你會考得好過林鄭

你老師係左一，左三定右一?

佢係我頭上面

示意圖：

小妹岩岩中學畢業
好需要哥哥你教我

你呢啲要送去比拜登玩菊花

我要PE SIR

呢d先好屌

呢個交比我

攞佢對波夾住我條野CHOK
邊要佢幫我含